各位知唔知physical呢兩日 開將點關幾點？

如題

今晚收9點

你弱能唔識打電話?

壞左